Q DTLLQUT YKGD DDBSCOO

ZIOL OL Q DTLLQUT YKGD ZIT YXZXKT

HL RG FGZ HGLZ ZIT RTEKNHZTR CTKLOGF ITKT
ZITN QKT VQZEIOFU XL

YGK ZIGLT VIG EQF RTEKNHZ ZIOL DTLLQUT HSTQLT KTHSN O UG ZG LEIGGS WN WXL

QFNGFT ITKT?

Caesar Cipher?

Monoalphabetic